PUSH AND SHARE: 盧森堡記者出相集，需要眾籌!

眾籌網址︰

之前叫香港警X 「Do it. Do it. It's still Hong Kong. Not China. Not yet」、「You shoot the press, motherfuckers」果位攝記Amaral 相信大家都記得。而家佢需要幫手，大家一齊幫下手好唔好? THX

呢條LINK先真

P牌一推

Push

Up

€3,800即係幾多港紙

32001 唔係好多咋!

Donate paused?

推

Donations paused

Donation paused

可以

paused....